[3DS][PKM] S/M討論區 #46 比賽進行中?

未完咩

btw hehe

從來都未完

完了吧?

如無意外

你一場都未打過唷

漢堡包直播中！

mo人

我去左醫院打破傷風針

踏地+巨金+弱特的Combo真係幾唔錯

整親

其實好out

原來係咁
見識太少

用刀切親

ja ga

超能貓here ?

4點返到屋企沖完涼訓到依家

又話同我打

仲捉緊0攻lele
有無人借比我

Usum有返opower用
希望有埋幸福蛋道場

有島bug甚麼O-Power都是垃圾

睇你點練三隻新UB

如果佢開返幸福蛋道場我要opower加佢好過島bug

島bug基本消費兩個鐘好悶

大攻lele？
你問下其他player
好多人都有！

算啦 用唔慣新隊
用返舊隊算 just for fun

島bug一次過18隻, 3分鐘內搞掂, 每次每隻around 3萬經, 仲有儲碎換銀冠
btw UB冇得練咪唔練, 我到依家島神同ub剩係升過嗚嗚黎用

打機唔贏打黎做乜？
湊人數？

全新招式「光子噴湧」

以光之柱攻擊對手，是只有奈克洛茲瑪才能學會的超能力屬性特殊招式。
日蝕奈克洛茲瑪和月蝕奈克洛茲瑪都可以學習此招式。
此招式會比較「攻擊」與「特攻」的數值，並以數值較高的一方來給予對手損傷，因此不管是「攻擊」非常高的日蝕奈克洛茲瑪，還是「特攻」非常高的月蝕奈克洛茲瑪，兩者都能讓這個強力招式充分發揮出效果。

特調到攻擊=特攻咁點計

舊隊唔贏得咩依家

唔得，你連壓力都比唔到我

慘

今晚揾我打場？

BBG記得聽朝10:45前去到fastbreak sports

好

完

雖然我都估到bbg會放我飛機
但我估唔到佢真係咁做

真。有野做

朝早打完再去咪得
都無諗過入topcut架啦

入top cut好似會打到4,5點

有無人要？

多謝
你咁好人嘅

Pokémon Ultra Sun & Ultra Moon will be available to pre-download on November 2

我想要MMQ

Hehe你邊個時區嘅人

唔知醒

全勝之後走場，下次一定全場都識你

聽日先pc
佢今日就放定我飛機

係咪借lele

你有0攻lele咩？
你未還比人？

算
打朝早
入top cut唔打當陪你

佢話放住我到先，我自己都有，不過0攻，3v再食王冠

抵鍚

但對我唔準放水

唔洗啦
懶得調努力值又升pp又升100食冠

但我冇隊
有冇17速成法？

蟲蟲有冇隊借？

FAKE PG

我連寵都冇😑

求借練好嘅氣球黎打比賽

roy sir你隊野都俾我40就咪鬼拎去比賽啦

impossible

幫推

終於落雨 好開心

砌完
聽日等豬

一齊去
我fortitude valley上車

有無人2017?

mo

Me now ok on?

K

OK

香港10點賞面玩場?

雖然唔係引緊你，但都可以玩下
對上一次玩已經係regional

FF仲潛緊水

排隊 同竹心打完就準備訓

發覺左右格黎2個大陸同事都有玩pkm，佢叫我帶部機lunch玩，如果係你地會唔會帶 驚比老細睇到印象唔好

帶囉

淨係LUNCH開機應該無問題既

得啦，上線，講底打bo?先開始

帶

內傷消失左

竹心here

啲人唔見哂

咪話左調緊努力值

等我trade返隻寵比roy蛇先

咁你等我同bbg打完先

萬事俱備
只係驚起唔到身

Wt is ur hm phone no.

祝你起到身

ok啦

U have Home number
Rich

ifung係邊

Housemate

承讓

啱啱同hehe打完

屌 個樣同竹心一樣嘅

屌 我禁完招先記得你隻爛泥有依招

同我一樣傻仔樣

火焰發射！

傻jai .v.

比竹心sm

聽日加油

roy sir?

我仲有幾隊，如果你想可以再打多幾場

訓了 唔係我怕係我放bbg飛機

ok，兩位聽日要奪冠

SORRY,要訓了,聽日要一大早起身出去

SORRY,要訓了,聽日要一大早起身出去
聽晚得閒打?

你可以考慮下向bbg報復

我唔會畀機會佢報復

澳洲屋企電話月費好貴?

結果又係內傷自己一個去

緊張到醒左

內傷記得mark低對手出過咩

Bbg仲未蒲頭

Roy bot 咁早

去踢波

烈焰龍卷射球

神之手

永恆暴雪

仲去唔去

皇帝企鵝2號

好撚眼訓

訓返
加油

原來boomguy今日唔打

expected

驚咗你

計埋我今日有18個人

佢話無人幫手所以要幫手

我要8場連勝入topcut

十卜十卜

連勝兩場

不過條友擺明hea玩

第一場比對面係咁hex
又結冰 影球打落美納扣特防升特攻

中場休息

踢完了

勁

屌你老母
Focus miss中左仲要ct
屌你老母屌你老母
本來龐岩怪清場時間
屌你老母 對面隻lele ct
屌你老母
垃圾game 屌

又係第三場輸
Boomguy走黎安慰我

塞翁失馬...

好唔開心
Boomguy係隔離睇都話我讀到對方好靚
但真係輸運
當然有小小技術操作問題
唉 今晚又訓唔著了

咁易訓唔著

上次對boomguy果次
真係嬲自己做乜明做佢讀我出硬奉狗我都唔轉紙劍
比bbg鬧得我好甘

燃點香煙飲啖酒 所有不快都溜走 xD

收拾心情最埋最後一round
希望3:1 入到 topcut

加酒

果然不負所望

眾望所歸

成功3:1

原來今日打5 round
繼續打

第5場輸左

入唔到topcut了

咦又好似入到

見佢有粗體我個名係咪姐係topcut

張相影得我又幾型

係

大家都好鍾意你

go back to your country

原來係同saxlad賀壽

高大威猛

駁唔到

Top8出局

同條友由round5 挑到 Topcut 6場
打左個半鐘終於分到勝負

張相充斥住惡意，內傷上次打到霸氣爆肌蚊左右2位手下內傷(內傷自己講)，佢地敢怒不敢言，唯有係內傷背後搞小動作

今次真係比其中一隻手hex到痴線
就係focus miss 連中再ct 果個

申利 明明上次我hex死佢 風水輪流轉

Boomguy話usum出之前都有一場pc

Bbg放唔放我飛機

In BBG, we trust.

肯定放

今次玩得幾開心
有幾個之前syd regional撞過都認得我

🤷🏻‍♂️
邊有咁多時間放係打機度
仲要考爆8 ielts

咪又係係屋企上連登追故返post

岩啊

下個月一齊去打爆肌蚊啦咁

下個月再講

BBG係一定唔會令你失望

NAPG-WWWW-WWW9-7WRL

其實最後我係咪應該選擇protect lele 就會勝

冇錯！
唔會有期望就得

其實個下都係鬥讀心,不過保護係正路D既

你地自己諗下去唔去啦
反正唔8號都落大雨

仲諗住出街

其實我predict lele擋到一下10m
可惜ct左

個個血量搏唔過

BTW唔知佢係咪命玉定特攻專
所以都好似先保護係較SAFE PLAY

電Z 之前打左5場乜資料都有齊

MISS應該取消啦

FF個比賽係咪完左

FF長期係呢邊潛水

超能貓0分
我地有打過的當贏

有冇人打2018

lamlam巴兩點左右打唔打場

都未知有咩準神可以用

傘店

乜你收唔到風咩 ？

Koko Lele Bulu Fini

有無人有遺FOLLOW ME+真空波/子彈拳既路狗種?

我有

幾時得閒俾我?

唔喎

慘

roy蛇成日比人撚

再求,有無人有?
有遺FOLLOW ME+真空波/子彈拳既路狗種?

Bbg 變左

你都變了
Dark slide siuba

點解我唔明既

你想唔想知點解？

想

唔話你知

知你d衰野，咀啖先

等你💕CC

Sorry睇唔到
夜少少打唔打

Gay

No discrimination

應該唔得了
我忙緊其他嘢

推

慘慘豬
冇人理

唔問球種痴線佬

起身推

有無人gen6有飄浮泡泡
想捉地雲

有 但今晚11點左右先返到屋企

我都有

撚完roy蛇想撚我

下一句係有，不過唔借

點解唔借 ？

Because u re bbg

Ur / your
u re

I mean you are 喎 ching

唉

終於up晒前日比賽d片上youtube

屋企up一條片要3粒鐘
學校up就3分鐘

FF繼承左我搞比賽爛尾既玩法

最後其實佢有無借你部直播機

黑歷史2

無

完了吧

Btw有無人有０速小呆獸種？

今次認真

Feel到Roy蛇隊新隊係點

咪又係要問我借立2

我都仲係構階段,實機先得2隻半叫做可以用

Follow me/final gambit狗開TR surf surf surf gastrodon drain drain drain

就係咁啦喵
但gastrodon我又無諗到

你又真係打得少

有無人有性格+速-物攻既女路狗?

屌今次真係有
依家on到？

依隻要還

OK我盡快還

笑左
原來講緊路狗
以為講緊卡狗

卡狗易生好多

卡蒂狗同風速狗我都有！

今次真係自膠睇錯
Sorry

BBG三戲roy蛇
出書都得

狼來了

我返黎準備玩新game了

2仔

好久耐冇見

劇情一樣架 唔好買

咁都認得

Hello~~~~~

尋日先拎完小智帽比卡超

但我miss咗前三隻

加10蚊有得買

唔係入code都信唔過
可以只係wc7產物

拎埋黎緊嗰兩隻先，希望遲下有人換到

井底芝娃娃

B2W2 特別篇今個月又停

你智商低過60

我有起度貼過咩

仲有巴巴托斯天狼式

比賽完左未?

usum真係係異世界捉前代神獸

有冇全國圖鑑非神獸雙打？

未整好隻路狗

有無興趣usum出之前玩次roulette

返g6玩？

發覺依個時段啲free battle好高質

G7啦G6無晒嘢，可以玩17例

巨龍巴幾時得閒借隻飄浮泡泡比我

又見到BBG追故

又見到內傷追故

已讀不回完左之後無入過故台

病港
唔好亂返大陸
鄰家少婦外傳
屍家馬鞍山
扮tb溝女
gogogo

無睇過

Jaga

無人玩?

蕉蕉

g7有得玩roulette?
未試過
只係玩過單雙
三打都好似未試過

咩係roulette

輪盤

G7有得玩咩

屌 bbg啱啱一掌打到我內傷

唉柒到
以後唔敢係街拍你

戴左眼鏡扮文青點認到你
我隔離個frd問我係咪仇家 頭先果掌拍一聲

頭先唔係
依家係了

小氣鬼
放左我咁多次飛機我都未出聲啦

快啲同你女伴解釋返
等佢關心下你

女伴

又新女

實係要踢爆我啦

仲要係女神級
唉這些機會

唔係rotation battle
roulette係隨機抽6隻打

佢叫我代佢多謝你

多謝bbg俾機會佢可以安慰你

170校花級

配上高大的內傷，best match

170係指咩

佢叫我比隻中指你🖕🏻

留返畀你用

無人理

搞比賽好大風險

FF呢?

有咩風險

主辦人會為左溝學生妹而消失唔理個比賽

仲食埋你隻寵

唔講都醒唔起未拎返

自備咪得

冇改機啊

有女之人就會消失係pkm post

還我圖狗呀超能貓

內清準備好消失未？

我隻磁怪

過埋今晚就唔見人了

都話朋友
係要屈我

我要返工都唔得閒打機
點解內傷要食女都可以得閒打機

唉，頭先我都仲諗緊
屙完尿，照一照
我諗通左了

追咩故禁爛左個F5

今日咁靜

兩邊都好靜

唔想再係city見到內ching
懷疑自己患上內傷恐懼症

被閃完創傷後遺症

毒撚真係唔應該出街

一打唔洗找

FF頭七未

usum有超夢夢捉

唔通沙加老大會有戲份

擺緊滿月酒

片？

覺唔覺得咁多代惡勢佬大都不知所謂，唯獨沙加老大先最有社團大佬feel

嗯

喵喵怪你班友送左隻咁嘅精靈比我實在太好啦喵

升級做幹部 做埋分部長 好幸福呀

usum係3ds最終作
姐係下年唔係休息年嘅話NS要上位了

出ns都好嘅
反正都唔會拎出街打

話時話我都好似未拎過ns出街玩
除左搭飛機之外

沙加老大犯法係為錢
其他組織犯法係為理想 或者係中二病發
尤其bw 根本係動物保護組織
利申 冇玩bw

BW都唔算中二病啦
反而寶石果兩個呀叔先係中二病嘅頂點

sor
句野個位放得唔好
尤其o個句係想講為理想

BW果邊未分類係為理想囉

xy都有超夢夢捉
但真係得個捉字
甚麼沙加會出現會唔會諗多左

因為4chan話會有歷代反派Boss勝利的平行世界
佢地會過黎捉走莉莉艾
火箭兵團將呢班人聯合埋

其實點諗都冇乜可能
佢地為左要捉莉莉艾，同埋佢地點解要聽火箭兵團支笛

如果歷代反派boss勝利個世界仲存在咩

關都城都變火箭兵團控制
豐緣變沙漠或者海嘯浸沒
神奧時空扭曲
合眾變冰世界
卡洛斯所有生命死亡

應該係六個唔同既平行世界
但全部以加強版劇情為准
（RS DP以綠寶石同白金戰敗劇情編寫，BW冰龍唔變身就ok，XY將原本用在Z版的劇情拿出來改）
順理成章比你去晒咁多代地區捉神獸
仲合理地將d地區變晒廢墟方便制作方hea做地圖

雖然看不懂，但好像很厲害

簡單黎講姐係神獸大放送
下年19規大家又可以玩神獸戰了

玩兩年usm？
唉快鬼啲完左佢啦
個圓慶執埋佢好冇

Switch Pokemon 18出吖嗎，無神獸戰啦

冇神獸戰可以棄game了

但佢今年先開始研發
唔睇好佢下年年尾拎到隻好嘅製成品出黎

同xy一樣質素
成隻game冇乜內容可言

臭你又賴

奶之前聞到臭你都會叫條女抹下/沖個涼先
但xy連聞都冇得聞喎
新系統新故事

我臭既都瀨

所以最後笑住生存既都係沙加老大

笑到最後係我
你班人臭嘅都奶

好慘

係臭嘅沖完涼都係臭

潛一潛
usm見

姐係下個月pc又唔去啦

roybot回歸啦

巴打 想問下而家moon同藍寶石日版街價賣緊幾錢?
賣99蚊嗰間係咪堅 thanks

信和電器涼粉鋪面都係賣$99

thanks巴打, 一陣去睇下先, 100蚊有找都諗得過, 部3ds封塵好耐

趁USUM前買,我估出左USUM出就可能有機升返少少價

買咗喇
反而as無s/m咁平 個價買到兩隻s/m咁濟

想問下啱啱買位巴打有冇送銀絆code比你 佢有送我又想買多隻

買sm點會有銀伴code送

有寫架
間舖執唔執行就唔知

買code送game

Confirm 左有move tutor

可以將gen 6 封印了

屌要道具大遷徙

有得遷好過要你刷紅線刷到2046

仲有5日 玩住mario等usum

I'm Pokemon number one fan

gem8會唔會少左人用5v0攻打比賽

唔明 咩叫move tutor

教學？

無亂數

Yes
但好似要玩小遊戲儲分去學
屌還我bp學技

用bp咪好

仲有矛人挽波基望？.0.

尋日先殺完shadow mewtwo

USUM 4chan之前個情報都有花生
人地reddit 登左仲寫明來源係chinese leak
香港呢邊仲在派人花生同等睇bin c既階段
最奇係，唔知點解會拉埋我落水
btw會不會又牽連港任員工被炒
上年御三家單野已經炒左兩個

老任=中港一家親=譯名一樣

其實好想知到
非老任員工做咁多野
有冇錢分？
定真係為興趣？

型囉 威囉

覺得
為左打機而做到咁嘅地步
咁佢真係好愛隻game

PC去唔去

原來唔洗寫peer review

慘被Free rider presentation 表示好開心

就算我話去...

唉有隊抄咪去囉
問題係我冇隊
唔識玩

Roybot出現啦

你同波克基斯有咩分別

算把啦Pokemon

pkm已死

It serves you right 之前freeride班澳洲仔

大家已經明白

我覺得自己就快痴線
可以點算

標準答案 : 飲酒 吹返支煙 叫雞

唔煙唔嫖
飲酒OK

不過老實講呢3樣都冇鳩用
我都係推薦去旅行 , 去足一星期

冇錢冇假

星期日MSS後食唔食飯？

睇動畫
我推薦睇幼女向動畫 , 寄情於幼女向動畫之後我先冇咁痴線
雖然變成真毒翻唔到身

同miss食飯都要考慮?

唔好啊
食煙飲酒好唔健康！
會影響身體架知唔知！？
仲有啊
做人唔好咁隨便！
千祈唔好去嫖妓啊知唔知！？

佢地無仇報

但頭2樣你都有做

澳仔: 你都無人仇報
黑吃黑

成份group work基本上 0 contribution

你講緊今次呢份?

係 present唔洗出聲 ppt唔洗準備

死人free拉打

On撚9
我個組有個八婆專登send email提lecturer關於peer review嘅嘢

仆街了呢鑊 開心得太早

點解要講到好似好威咁🤦🏻‍♂️

因為有兩條八婆歧視我同我個frd
我地做乜佢地都話唔洗 等佢地黎搞
完全攬晒所有嘢黎做
然後諗住peer review寫衰我地

祝君好

寧願沒擁抱共你能夠終老

Peer應該唔會寫到你唔合格嘅
你咪係comment度自爆左先
咁咪唔洗驚人地錫爆你！

啱呀 同170校花聯手寫衰返佢地先

Btw bbg有無去eb訂mario

eb game洗乜訂架
實有貨

姼

聽聞你上年都係訂sm

Yes
今年唔訂啦
鐵盒版都咁話
69蚊買返黎擺

想問有冇寶可夢tg 谷比新手入 ？

小圈子

真係有火箭兵團出現
仲有rainbow背景
睇黎之前話7個boss會出現d料係真

死硬 下次是但比啲野send比佢，有埋chat record，到問起上黎都可以抵賴

Google slide 我有寫左5張slide上去 (但最後比佢地del左 )
我cap左record 唔怕佢地

睇到你地講做PJ就覺得煩

有冇人打下全圖鑑mega z 雙打

全圖鑑姐係包S神

我覺得最煩係要同人夾

應該唔包

呢排roybot好似少咗秒回

挑機先 一分鐘回我立即叫佢契哥

睇黎roybot有女鳥
好快連roybot都會消失

消失人士： Alex、FF

Alex

上次上黎的真係Alex巴嗎
十九大前夕和諧之類
依家十九大完左...

挽梗宝可夢線上對戰
突然全區停電
以後吾挽拉

你部機太食電，搞到全區停電

3DS初號機

初號機送左畀人了
垃圾寶可夢

IELTS壓力大

有錢仔

初代機咁小鋸鱷

幾舊水就算啦

送隻mario比我ok
都係70刀姐

已訂M20戲飛

唔記得左打比賽Tim

FF

完左啦 無人冠軍

玩odyssey 好開心

掛著玩mario
溝女game

睇黎超能貓就快可以取代小鋸鱷

要等正日

搞手都係為求打得和

Super!

又搞過咩

開頭睇以為pc賽

roy sir咁串架 讓賽比我40

其實FF 會唔會食完學生妹俾人拉咗？

仲有13個鐘

苶挽dl版芽？

唔會 因為佢會比人肛

係 dl版平d

香港實體380

再嘈信唔信我捉左你黎燒雞翼食

即係話siuba係雞？

係日本便利店見到usum既download card 想問買左有冇得即玩？定都要等到11月中 無知一問

有得即玩嘅話你覺得你仲有機會係日本便利店見到有貨 ?
Download卡只係比你提前下載隻game (姐係eshop)
然後等到正日 (香港時間23點) 就入得game

木木梟=南小鳥=lovelive=

Bbg記得得閒去eb拎銀伴閃code

加速世界撚

Lovelive肯完未
我要睇sky raker

洗唔洗訂game？
上次訂完12點正去買game覺得好羞恥...

明明ash好j好多

任拎

j佢不如j黑雪姬

楓子剩係對腳都有排j

仲有對波

假腳你都J

對大脾係真
一對腳有齊真假俾你玩，你識條鐵咩

Ash平胸你都J啦

無袖衛衣正正子

內傷幫拎ok？
懶

唔得閒啊
夜晚都收左檔了

走左先叫我

內傷是個大笨蛋！
我憎死你我憎死你我憎死你！

今晚係咪又有料爆

內傷扮傲驕
我想嘔

我膠都廢事比

以為今日又有usum新料爆

那些年我們一起去的PC

仲以為又有花生食

內傷: 我就是笨蛋啦！大笨蛋才想跟你去PC這麼久！我就是什麼都不懂啦！

唔好悔辱我心目中嘅神戲好嗎

我是怕搶了你布里斯本第一名的頭銜，故意不去打好不好？

內傷真是個大笨蛋

我只會玩POKEMON……，從小學到現在，我就只會玩POKEMON，卻還是玩不好……

你地做咩鬼野

完全唔知佢兩個發咩神經

講開那些年
讀中學時有條痴線佬自稱入戲院睇咗10次

你都有份

竹心是個大笨蛋！

冇睇過呢套嘢

我入戲院睇左5次

1次優先場
1次成大班frd睇
3次...

うそつき！
バカバカバカ！

成班鬼坐係eb門口等mario

同pkm果陣一樣
我等果陣成班係咁唱英文版主題曲
好羞恥...

熱血嘅嘢你識條鐵

你唱廣東話踏場嘛

唱廣東話版

Pokemon 認定你是朋友

兩首歌黎...
I wanna be
The very best
Pokemon!

不堪回首
仲要拍埋片
想死

水中火中於這漆黑荒野中依首

我覺得好正喎 , 又唔係唱d毒撚歌
除非唱到嘈到人姐

可能我問題
我只係覺得柒毒而唔係熱血

解放自我吧

不如大家估吓2018會有咩走勢？

島神+UB+地雲+mega+Z技

雙刀地雲

再見

69 咁平
Eb賣緊79喎

所以話你真係新黎
不嬲jb都平10蚊

上網買計返匯率都係60刀

下個月個pc變左做mss喎
Bbg真係唔去 ?

吾去！

吾想去！

分唔清bbg同衝蓋係咪5p仔，想扑

無所謂牙，苶京尤block莪拉😣

5毛BBG自求多福，啱啱先見到新聞話有幾班中國人係澳洲讀書，比白人打到頭破血流

又係澳洲post見到bbg留言

人地係喺坎培拉
小妹我係布里斯班
同埋我相信內傷會幫我打走啲童黨
佢咁高威猛又大隻

澳洲白人不嬲排外
已經唔關中唔中國人嘅事
係睇你唔順眼就打鳩你
因為政府會保佢地

12月走 你慢慢比人打到內傷

未畀人排過
最多頂撞下
見個勢唔對路緊係即刻加力落膊頭
同佢死過啦

點似你咁高大威猛

Btw 點解竹心成日留意澳洲d post

想過黎r洲咪出聲囉
我唔歡迎你

一唔陪打pc內清即刻現型

真係慘

一講澳洲排華就諗起中學時有個miss結左婚後就移民左澳洲，係果邊做會計師
都過左去年成十年，唔知佢兩公婆係果邊點過

澳洲好多大陸人開嘅會計公司
即使佢入唔到d大公司做都唔會餓死

朋友做緊
Student visa $30 per hour

高到
我hm之前都係18

入大陸佬公司緊係啦
求奇上網搵份鬼佬嘅都有30

Charter accountant

集思廣益，有乜方法可以贏mss?

要求對手輸比你

有無其他方法？

用粗口嚇對方

我唔講粗囗的

唔去打已經係階段性勝利

比其中一隻爆肌蚊搵到我fb都added埋做frd

真係受歡迎
準備好入澳洲布里斯班寵物小精靈代表隊未？

啱啱出左成績 未交最後一份已經pass左
仲得閒留係bne咩 12月行完禮即走啦

6,5,5,6

今日mss有無live

唔係聽日咩

Roy蛇係隔離登講到今日咁嘅

被騙

Roy蛇講的嘢聽下就好
唔係199就係misleading

教畜

Roy蛇仲有無用pkm教數

內傷 S+ rank

一諗起啲小學生潛移默化

啲新一代好快改口叫妙蛙種子

仲以為D小學生會好快對miss有興建

我係A
BBG先係S+

我係unclassified

因為ABS

香港上左no game no life，有啲想去睇，有無人一齊?

我啲朋友唔睇毒漫，又唔想自己去

無追開呢套

我去

我都係

飛返黎香港睇啦

12月未落一齊睇

同竹心hehe

仲要兩個大男人睇

你地果陣成堆大男人睇波爾凱尼恩與瑪姬亞絲娜啦

我習慣一個人睇戲

我今年十五歲
平時最鍾意睇大丁同笑波子

公廁

Roy蛇聽日用咩隊去登上頂峰

咪臭係 睇場戲又唔係叫你上床

咪又係果幾隻

亞絲娜

阿斯蘭

爆埋都得
輝夜 蝶蝶 鳴鳴 滴蛛霸 格拉A 立2

以為 比卡 忍蛙 火隼 鳥人 黏龍 音波龍

好耐冇打機打到笑

到EX屋企影裸cos 會係普通朋友嗎?

果然係雞

Roy蛇加油

登唔到頂唔好返黎呀

今日係邊到？
補習社？

ic
仲以為係補習社

前排的花生冇食到 ?

冇啦
自從個fd搶左我部ds
我都冇咩再上過pkm post

今日有無live睇

係果邊登問左但未有人答

我地被遺棄嘅一份子

未開始

確定左有直播

Alex巴

依個post完左係咪可以準備出usum #1

USUM討論區#0

新post要永遠懷念alex 巴

ULTRA SUN MOON有無消息講道館戰?

有實況但唔知有無線上

無
最多有透露有秋色道館

無線上實乜嘢況
叫水水瀨對hugo用貝殼刀

你share wifi俾佢地線上囉

實況俾現場聽

有無LINK睇下?

銀伴戰獸刷咩性格好？

純攻／特攻？

物攻？
Adamant定jolly?

呢個睇你喜好啦

日本Pokémon官方LINE帳號正實施一個「與洛托姆對話」的AI對話系統。用家可以與洛托姆對話和玩Pokémon名字接龍遊戲，跟洛托姆感情變好後就會獲得適用於US/UM的洛托姆序號！

這個系統是應用了微軟的AI技術。活動至1月31日結束。

日本Pokémon官方LINE帳號：

洛托姆序號
係咪洛托姆圖鑑型態序號: P
可以用圖鑑對戰?

Roy蛇仲未包膠

２３左

應該都係普通rotom
個系統一日限開5隻pm 所以要玩四日

物

我鐘意你個user name

好彩個post我叫roy蛇開

我唔明咩係v咩31
我今代啲寵好多時都係就咁拎出去打
冇乜點練過
巴打會唔會想一齊玩下連線對戰 ？

66搵FF
64搵Roy蛇

比佢地屈完就知道隻game點玩

Who is FF?

404 超能貓 Not Found

騙徒手法陳出不窮

騙徒陳出手法不窮

騙徒陳法出手不窮

扁走東去山手不躬

有冇人得閒幫我過寵？

幾多?

1隻

果兩隻超夢夢合唔合法

...

0V果隻應該係假嘢
3V果隻有可能係真，但閃的話我覺得都係假的居多

3v果隻由vc複製搞上黎唔難
但要夢特

依個post仲未完 即係比賽仲繼續緊

0v望下佢個mark 如果冇mark就合法既
如果有五角星的話可以睇下係咪配布波 配布閃都可以0v

可唔可以幫我chok隻閃夢特三狗 ？

超夢夢喎

上次港任咪派過隻vgc閃超夢

咁你黎同我打

唔知配佈都有0v
以為鎖3v

我地好似討論過要你最後0勝0敗0平

真係唔知上次港任派果隻閃超夢夢
原來冇鎖3v
冇拎到

神獸鎖死3V at least, 邊有可能係0V
印象中6代產既神/幻獸冇一隻係例外

in 飛花 we trust

咁睇黎我又fail了

Final Failtasy

中文應該點譯
最終失敗

vgc18好似幾好玩

咪又係飛機

真係好難服侍

問你21號得唔得閒又唔睬我

FF隻揪

Bbg唔理我

上線

講完就唔見人

唉打機姐
打咪打唔打咪唔打
冇話放唔放飛機

八點唔見人就算

有冇人有究極奧義幫下我特調努力值？

估唔到應得咁快
online

我打緊

你邀

比賽定普通66？

屌痴線架

Fb又唔應我

做咩事呀你送我三頭地鼠

做咩事

太耐冇玩

自己欺空完玩死自己

大輸

40
第一次66贏FF

第一次

我唔記得左自己開左欺空
個幾turn仲諗點解你隻野會快過我既 係咪中左bug

咁隻草馬係我嘅點都比你地用得熟同有信心

你係落UFO我會怕怕

你講緊12月22mss？

唔係 純粹12月21號有嘢想你幫幫手
睇你係唔係bne

咁唔應你了

RBBW-WWWW-WWW9-ER2N

lm返去睇Final Failtasy

又話唔訂

口裏說不...

到時得閒陪下佢一齊去唱pokemon

你又訂左？
到時一齊去拎囉

無 純粹想去感受下氣氛

Pokémon! Gotta catch 'em all

I wanna be the very best

會後悔
你冇訂我就隔多日先拎

btw
你會見到你啲vgc朋友仔聚首一堂
真係唔訂？

我日版機 訂黎托柒咩

我覺得bbg討厭我

Bbg unfriend 過我
個一刻我覺得好似世界末日，世界比黑暗包圍

you guys so gay

似你日日咁攬學生妹咩

攬到連pkm都唔記得點玩

避雷針吖拿

都唔知講咩好

對你冇乜感覺
反正你都唔認得我

果然仲嬲緊me

=.=...
點解要我花心力黎嬲人
都傻傻地

嬲你唔叫醒佢

Silvally真係廢到痴孖筋

我都覺 岩岩用黎打 剋住對面都差少少先殺到
又薄皮又冇力

頭先用完
又薄又冇力
真係刷黎都晒時間

未進裝輝石玩仲好d

唔好意思 個比賽打過既人可唔可以報返多次俾我聽邊個贏輸

我vs內傷 我贏

我打hehe hehe贏

quote]
我打hehe hehe贏[/quote]
渣ga

小妹新入坑
有冇哥哥可以教我玩

我教你玩賓周

做咩前排失蹤

咁即係依家hehe全勝wor

渣ga[/quote]
努力值呀個體呀性格乜乜物物都唔識的小P孩新人

唔係你奪冠就得

我打哂了
全敗陣

至少你未同我打wor

FF你得閒睇睇replay
我睇多次都睇唔出果下蟲剪點解會咁
果下我出TR , 但又唔係使用失敗
唔知係咪Bug
雖然果下對輸贏冇乜關係

TR係計優先度 -7 永遠都係後攻

屌係喎

有人陪我一齊fail

姑且問下
點解果下你會攻擊
我冇on9到的話可以打死你喎

你fail的衝擊大好多

你唔係踏左我影咩 我仲可以做d咩

啊啊啊啊啊我又fail啊啊啊啊啊啊

仲有兩星期多d就會返來

過多兩個禮拜就有得用速度球捉電電鼠

？

典典下好正

典解？

成班5p囝

ub球多邊獸

What is 多邊獸

拉普拉屎d朋友

凱羅斯

想del左連登apps
成撚班5p mk仔 狗公post 都上到熱門阻撚住晒

成班25

米京尤系
我真係跳哂制lor

在唔在city
High唔high個tea

不了，做尖中

啱啱做完

依家出city
走左未？

自己毒食完了

拜

vgc2018會唔會又一人一隻暴露菇？

仲有mega超能女皇

睇下技能教學有冇hyper voice la
冇hyper voice的話好似冇乜意思

應該有
要諗都係諗袋獸有無power up punch學好過

都半年啦 FF都人俾人講辛雷針

講到2019都仲得

改返錯字先
不過FF真係

聽日有新情報

Taipo lulu on PGL

尋日都有見佢on

玩左rotom未

玩緊mario odyess

有冇人幫拖特調ev

調咩？Pm我

唔係討論戰略
只係想用神奇大法特調
eg. 度假區之類果啲方法

哦，你update 晒1.2？

冇玩太耐
另一盒唔拿記得左唔up得
玩撚完

唔係洗機就得咩
將部機回復原廠

得一部
洗左又要重新加過fc好煩

估唔到有人噤熱衷

Pokémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓願

隻Game已經偷跑左

Source?

百度一下 你就知道

咩驚

依個係咩post

精靈寶可夢

但咩板區先

Pkm post討論其他驚係常識吧

整條link黎啦

原來係預覽圖
比班巴哈台狗呃左

信巴哈一成 雙目會失明

🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪🤪

原來係預覽圖
比大澳內傷呃左

Line送果三隻御三家應該係夢特

成個人醒晒

點先有得拎？

屌我連line都冇
玩pkm都蝦我依d毒撚

日本學生妹最鐘意用line都唔用

Dl到彿坦

水主火主都好有潛力

WOW

咁草主呢？

草主咪無咀吹蕭

屌 唔記得日文接龍尾字唔可以係n音

草主點都登唔上大台

有炎帝捉
姐係同時有水君同雷公
話唔定有埋利基亞同攝影師

肯定係神獸放題啦
講左好耐地狗回歸

咁我都係唔捉gen6隻地狗了
還返兩隻嘢比roy蛇先

得嘅fb搵我

真係彩虹戰隊

神獸大放送 無一不缺

沙加老大有Y夢

神獸放題
咁我仲買唔買返舊版玩好呢??

見到咁都唔知點同特別篇收科

不得了

特別篇本身都大集合啦

真係射到一地都係
急不及待好想玩玩了

赤焰松同水梧桐死咗

佢兩個都唔止"死"一次

又入左時空洞
今次入異界

便當嘔完再食又要嘔多次

如果真係好似之前講的咁 , 係由佢地羸左的平行世界過黎就兜到

好想快啲玩

神獸地獄
唔知我夠耐性玩幾多輪呢

GF 聽聞香港有個player發明左QR對戰工廠
我地係時候出返對戰工廠比大家玩了

聽聞你好似DP D神獸都未捉齊

冰個

打左成個月都未完果個

今次應該會至少刷兩輪 性價比都有點高 講住先

我打左三場架

下次真係要抄定你牌
你一太忙潛水好難搵你

搵你要搵到好似撞鬼咁

我潛完水會識上返水既

不如你預告下你下次幾時忙

SM的神同準神我一隻都未刷

鬼知咩
12月中PMO後掛

我未刷小星雲同Z龍

FF可唔可以畫隻
超夢夢頭 固拉多心口 蓋歐卡背翼
冰鬼龍雙腳 Z神UB01手機械人

hehe你俾人列左入五毛/假膠list喎

我一向好愛國

我其實叫佢加我名落去 又真係加

如果出左咁撚多神獸
應該會有埋全國圖鑑

BBG I am waiting for u

出左再講
出黎比我插返下先

來來來

內傷你應該12月尾就走？

12月22

係咪21號畢業禮 ？

13號
之後14-21要陪屋企人飛syd同mel
21返bne 22走

係因為我想臨走訂蛋糕慶祝我frd生日
但係間鋪頭最遲嘅deliver time係2點
但21號我2點應該會搭緊飛機
所以想問下你得唔得閒幫我收左個蛋糕先
我落機再去你屋企拎

訂蛋糕去v7訂啦
好多大陸妹整
深夜都有deliver啊

有無推介

roy 蛇放工未